正式宣佈 以為維度 又名君子度

明知自己隊黑

突登射撚走個波

球壇君子

我都覺係專登射失
不過個球證堅係盲既

我都覺係特登射唔入